如果今次失敗咗嘅話

就代表香港市民以後都要活喺政府嘅強權同警隊嘅陰影之下

輸咗嘅話，政府以後就會變本加厲
而警察就會繼續佢哋嘅暴行，認為市民係低佢哋一等

呢場仗，喺各種意義上，都可以被稱為香港嘅最後一場仗。

亦都係香港有史以嚟最團結嘅一場仗

所以一定會被刻畫喺香港嘅歷史之上，
因此我哋絕對唔可以輸。

香港人，加油！